今日銀龍個藍朋友叔叔，知道拜登贏咗嚇到賴尿

今日去咗銀龍食飯，有個睇落好有學問的叔叔，專著短袖格仔衫牛仔褲嗰D，佢望住電視講：「無啦，無啦。」

我問：「點解啊？拜登贏咗，我地中國一定好。」

叔叔：「拜登係民主黨人！！！民主黨對我地中國係點，你知道嗎？清朝時簽署《中美望夏條約》的外交官凱萊布·顧盛，是民主黨人；當時的總統約翰·泰勒，曾經是民主黨人；抗美援朝時，老美總統杜魯門係民主黨；越戰甘迺迪又係民主黨，然後越戰抗大，犧牲我地幾多中國子弟兵，係民主黨詹森！」

我：「咁美國人係咁衰架啦，共和黨又好好咩？」

叔叔：「當年接待趙紫陽係共和黨列根；1971年秘密訪華係共和黨基辛格，你自己話啦。」

我：「咁可能拜登係好人呢？」

叔叔：「小朋友，佢始終係民主黨人，始終係美國人！而且佢78歲，唔會做多一屆，佢一定想幹一番事業，係歷史上留名，呢個係美國上流公子習性！呢四年時間中國會好危險！」

話音剛落，佢條牛仔褲即刻變深藍色。我費事佢尷尬，成杯滾水熱奶茶倒落佢下陰幫佢掩飾。但我希望所有藍絲朋友知道，民主黨當政呢幾年，中國一定大難臨頭！藍朋友請廣傳！

邊度可以買到變色牛仔褲?

原來就係你個仆街仔 而家淥到紅撚晒呀屌

連碌鳩都染紅, 今次你上位啦

叔叔示意表情：

Dllm

你唔係丹麥做嘢咩